係地理上 旺角絕對唔係好戰場

其實魚旦已經證明左 太多小街窄巷 條主要戰士彌敦道太易比狗兩邊包 唔同金鐘 幾條道都夠闊 可以集中好多人 地鐵站一出就係主要集中地 所以物資同走人都比旺角易好多 旺角真係不宜再玩 要放棄呢個據點
反而本身集中返廣東道仲有優勢

我知道今日帶頭落旺角既義士冇諗過個結果係咁 但真係要考慮多一點地理因素 事後屌返班狗賤已經冇意思 班狗就係咁賤

我都唔明
次次去旺角都俾人包
點解仲咁鍾意揀mk

因為佢地出發點本身都係諗遊行落旺角 不合作運動 冇諗過班狗計劃晒等你黎到旺角就包抄你

旺角太多街道 就算比你人多都好難集中到人

博拉咩
旺角唔似金鐘
周圍一堆閉路電視天眼

加上冇城攻 攻城都要運座城去佔 旺角完全冇城

大家要記著血的教訓

未去到十字路啫，到左就就唔同講法，彌敦道寬，聚得人多，而且四通八達，小巷多，一定包唔到。至於天眼，由上而下咁影其實好難認人

旺角有民居同自由行
唔會亂放tear gas

所以佢地咪直接開拖 打遊擊 見一個捉一個
都係點解當日魚旦會最後玩磚 玩火 就係因為班人玩近攻

旺角易攻難守